一人一PM要求民陣盡快舉辦遊行支持醫護罷工要求政府封關

兵貴神速呀！得民陣先吹到雞。